樣=一切

你地唔好再咁多幻想
睇隔離mk仔post就知
只要靚仔再加少少mk味
就算不務正業趙完鬆個朵臭哂
D 16-20既青春少艾都係不停湧埋黎

你話有錢仲好
Sorry二世祖平均個樣本身已經好過一般人
因為佢地老豆會娶個靚老婆 DNA都好過你
所以好難去normalize「錢」呢個因素

再加上一般人俾你好叻仔 30歲搵到20萬個月好未
Sorry 人地叫daddy換架林寶都講緊七球
係你3年收入
仲要都只係食緊呢D mk仔 二世祖既三手飯
（即落過仔呀俾人中出幾千次最後俾仔當舊鞋咁掉）
你諗下，生得標緻少少既女
16歲-19歲破處
去到你手佢地性經驗都10年
如果係人都夠歲拎兒童身份證
個西都闊哂殘哂

其餘打份工 之後標榜咩自己有口才 外向
鐘意去旅行個D巴打
勸你地閂埋門打個飛機 清醒下
望真D呢個世界

邊個負皮
不服來辯